AgroAPI – это сервис для учета данных о растениях на земельных участках. Этот сервис предназначен для хранения информации о координатах чанков, изображениях и прочих дополнительных данных, необходимых для более глубокого анализа и улучшения производства растений. AgroAPI обеспечивает интуитивно понятное взаимодействие с данными о растениях на участках, предоставляя удобный интерфейс для их создания, чтения, обновления и удаления. Весь массив информации аккуратно сохраняется в базе данных SQLite и легко доступен через RESTful API.